平價啤酒黎講, 藍帶係最好飲

美國原裝生產入口

白帶如何？

白帶用黎啜

識貨